# Домашнее задание к занятию "14.5 SecurityContext, NetworkPolicies"

## Задача 1: Рассмотрите пример 14.5/example-security-context.yml

Создайте модуль

```
kubectl apply -f 14.5/example-security-context.yml
```

Проверьте установленные настройки внутри контейнера

```
kubectl logs security-context-demo
uid=1000 gid=3000 groups=3000
```
  
![Screenshot](https://gitlab.com/SobolevES/devops-netology/-/raw/main/pics/kuber14.5-apply.png)  
  
## Задача 2 (*): Рассмотрите пример 14.5/example-network-policy.yml

Создайте два модуля. Для первого модуля разрешите доступ к внешнему миру
и ко второму контейнеру. Для второго модуля разрешите связь только с
первым контейнером. Проверьте корректность настроек.

--

### Как оформить ДЗ?

Выполненное домашнее задание пришлите ссылкой на .md-файл в вашем репозитории.

В качестве решения прикрепите к ДЗ конфиг файлы для деплоя. Прикрепите скриншоты вывода команды kubectl со списком запущенных объектов каждого типа (pods, deployments, statefulset, service) или скриншот из самого Kubernetes, что сервисы подняты и работают, а также вывод из CLI.

---
